北角咩事咁嘈?

嗌得好大聲似係開緊片咁
有冇住附近既未訓聽到?

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

又開片

聽唔到喎

好驚

聽唔到喎，北角邊度？

大家都未瞓
聽唔到喎

Where?

more

近海邊
而家無左聲

求先有把男聲 同女聲嗌左陣, 又聽到幾下撞擊聲
d車經過又響咹咁..似係打到出馬路

啪啪啪咋

咁都開係時事台？